
                      Esta podría ser la peor película de "Piratas del Caribe" es esta ya que es casi lo mismo qué pasa en las anteriores, solo que más tonta pero divertida y entretenida que puedes ir a verla fácilmente si tienes tiempo o verla en tu casa.
        
            